[Big 4] PwC US tax 求巴絲指教

呢排收到PwC tax grad offer 話會proceed我去us tax
但係對us tax零認識又唔識人做 有無巴絲指點一下
例如平時做咩會唔會好wok 工時長唔長 同事nice唔nice 有咩exit path果d
Thx!!!!

做tax做一世...冇得走
做us tax 咪好囉 hk tax唔值錢

利申9up下

X2

係香港既美資公司都係會有US tax implication
做us tax team一做就做一世 要跳都係跳去係香港既美資公司 仲要睇你有冇做過果行既job
但係出面head count for tax specialist 係勁少+好難升

想講就係做過Hk tax intern 有return offer
然後而加有pwc us tax offer 唔知點揀好

咁咪即係好難轉出去一世trap係big 4
想問埋如果要移民容唔容易

你要移民更加係讀us tax再搏secondment 啦
不過多數要peformance 好ge senior先有機會secondment. 如果你take得呢個offer不如考埋美國個cpa 到時再跳過黎美國個big4 人工都高d